大概係我做錯咗......

長文慎入, 一個我後悔嘅決定......

如果有d先天性嘅因素你唔鐘意個男仔, 例如身高唔夠160, 你明知你介意呢樣野野佢又改變唔到, 即使一開始對佢有feel, 都應該早期嗰陣大刀斬纜, 愈拖愈鐘意, 但又未去到愛到可以唔介意身高嘅階段, 只會令雙方好痛苦。

我呢, 一直唔敢向前行去應承一齊, 只能諗唔夾嘅原因做藉口ban佢, 因為唔可以直接講真正原因, 驚hurt佢, 而佢呢, 只會就住你話唔夾嘅原因盡量配合, 但唔知自己真正改變唔到對方最介意嘅位。

我認我仆街, 我認我對佢有feel, 鍾意同佢相處, 所以一開始冇拒絕佢, 因為佢話過唔一齊就連朋友都冇得做, 同時我都試緊自己可唔可以愛到接納呢樣野, 而最後我發現係唔得嘅。

就係呢個決定, 我宜家嘅表現比對方感覺係, "我講野成日就係先架起圍牆, 從一開始就隔開大家, 根本就無辦法去俾人做任何事去證明。" 佢大概會覺得更傷心, 比起一開始被ban更辛苦, 因為佢嘅角度係, 唔知點可以跨過一幅佢唔知係咩嘅牆, 甚至乎係一幅佢唔知存在緊嘅牆。

同時, 我同佢有太多地方唔夾, 例如兩個強勢嘅人走埋一齊注定會嗌交, 一個癡身一個鐘意有自己生活圈子, 一個易燥底一個易令人燥底(路癡vs有方向感), 佢堅持有feel/愛係可以令大家磨合, 佢都可以遷就我, 唔試下點知唔得呢, 但我覺得磨合總會有一方妥協, 然後積埋積埋就會變計時炸彈, 明知呢段關係總會有人受傷, 我唔想, 都落唔到勇氣去開始。

有人話, 呢個世界唔會有個100%夾嘅人? 可能係, 但我遇到個至少有80%夾嘅人, 就係ex, 一個分手仲默默等我兩年嘅ex, 過去一齊嘅兩年都冇嗌過交, 和諧但平淡, 最終分手原因係分唔清朋友定拍緊拖, 覺得對方可有可無。feel, 可以講我宜家完全冇, 但佢的舉動令我感動, 令我覺得更有安全感。

人大咗開追求安穩嘅感覺, 重新適應一個人係一件攰嘅事, 呢樣野都係我周旋兩個人中間悟到嘅感受, 所以理智提我要揀ex, 身邊嘅人都覺得我應該因為安全感,性格夾而揀ex, 但我都知道旁人永遠感受唔到我對另一個嗰種feel嘅威力。

咁嘅狀態持續咗兩個月, 我決定正式拒絕另一個。嗰刻我feel到我同佢都好痛, 我有後悔過點解唔一開始就ban, 但我又驚未諗清楚做決定會令自己有遺憾。去到呢刻, 我都唔知自己處理得啱唔啱, 但我覺得有下次情況, 我寧願一開始就ban, 咁樣至少傷得冇咁深。

愛情真係好煩嘅一件事, 尤其當你係一個諗好多先做到決定嘅人, 有時都好憎自己點解唔可以單純跟著感覺而走呢.......

好撚自私 條仔慘撚到

好彩無識到樓主呢啲八婆情聖

I feel you
明明對佢有feel
但佢又貧血又有抑鬱
最後仲要long d
都係決定斷關係

感覺ex 都只係水泡

我自己都俾人拖過
個陣我追緊佢 點知俾人後來居上
而佢亦即刻對我變得冷淡咗
但係我完全唔知原來佢同人一齊咗
期間問咗幾次佢都唔答
直至畢業個日佢先講哂所有野出嚟
我問佢點解唔一早話我知
對方解釋係怕講出口會hurt到我
但係我只係覺得俾人玩緊
事情過咗四年 回想返成件事我嘅睇法仍然無變
唯一好處嘅就係呢件事變咗我發奮嘅動力
四年時間令我變咗好多 自問自己而家生活得幾好
而社交平台咁發達 我相信對方都見到我嘅轉變
講返正題 樓主 有時候唔鐘意就一句 果斷快捷
唔好拖 妳以為係為人好 其實係害咗人
除非妳想收兵 否則唔好做第二個佢

你呢d真係自撚柒私
仆街啦

放過人地啦
你根本只係鍾意自己